廢柴 食塞米

扮曬蟹嘅屎忽鬼

做緊乜....

.......................

.....

...

點解會係咁....

仆街 古惑仔

鏡入面嘅餓